笑撚死，而家大陸人唔賭錢，賭口罩

三點，殺殺殺殺殺
兮，會遭（天）譴架吓
雙公九，冚家冚家冚家
兮，蝕本蝕本蝕本

愈摸愈唔值錢﹐要睹就一盒盒睹啦

賭

啲口罩打開晒

咁唔衛生

同香港搶口罩、搶米、搶廁紙、搶XXX咁荒謬

所謂嘅正真嘅攬炒，係咪就係上神令你滅亡，必先令你瘋狂

啲留言好笑

佢地無著重衛生意識，賭完啲口罩拎去賣幾舊水都爭住搶，今次仲唔fat fat

賺左個啲都未必自己用，攞去賣都無人知

*上帝

全部contam 晒

文宣手足嘅留言